兩個offer, 一個紀律部隊督察，一個Eo

督察非警察

你會點選？

督察
eo

邊個部門?前景唔一樣

有女屌有人扑

督察做大sir

入境or海關

eo唔知

一定係eo
5天工作已經贏晒
immd 同 c&e 升職唔夠文職快

Eo 冇得輸

文職唔會好悶咩

Of course EO laaa -,-
使唔使諗ar

EO 啦仲洗諗

徵詢意見:

A: 地產MT (要返大陸) 定係 B: 跨國企業 Financial Platform Sales?

前途計eo正常會上到seo mps44 十皮野人工
入境上sio已經競爭好大 未必上到 要上到cio更難

表情撚過住啦

eo啦緊係

屌你老母

醒目識上位，高大靚仔嘅話一定係紀律部隊督察，上位一定快，EO係正正常常都升到SEO,但由入職升到去都十幾廿年，你有頭先所講嘅條件喺紀律部隊入面可能都升左兩級啦。

睇升職機會同人工

一係eo la

又係你呀陳生

我會揀幫辦 好快有宿舍 到max point有housing allowance
但壓力就大好多 有咩差錯隨時要換衫

打人冇罪又可以發洩壓力點解唔做警

入境/海關唔係今年仲recruit緊咩
入境 physical都未完 你咁快有offer？

即係pi lor

無人想認係PI